有冇江派既手足依加驚驚地?

想知五毛有無江刁之分

就算嘍囉都要清算
咩debi優美開始嗰啲係咪江派？
諗起佢哋要勞改就開心

我只係一個普通中立既香港市民

這是正式錄用的網絡評論員嗎？
人來，拿去打靶再送堆填區

五毛dewi